# Chiếu Sáng Đường Bộ SALICO

SALICO - Cty Chiếu Sáng Cơ Khí Sài Gòn chuyên sản xuất trụ đèn cao áp, Trụ đèn chiếu sáng, Trụ đèn nâng hạ, Giá long môn, Trụ tín hiệu giao thông, Cột thu phát sóng, Hộ lan, Lan can cầu… Với máy móc công nghệ hiện đại chúng tôi tin rằng sẽ mang đến quý khách hàng sản phẩm chất lượng và giá thành cạnh tranh nhất.
- Địa chỉ: 34 đường D, KDC Mega Village, phường Phú Hữu, quận 9, Thành phố Hồ Chí Minh
- SDT: 0906443879

Trụ điện chiếu sáng, hay trụ đèn chiếu sáng là một đồ vật chiếu sáng sở hữu dạng giống mang hình trụ điện, nhưng được lắp đặt với mục đích là để chiếu sáng.

Trụ đèn chiếu sáng được lắp đặt các chiếc bóng đèn chiếu sáng khác nhau từ đó sở hữu thể phát sáng và mang lại nguồn ánh sáng cấp thiết cho nơi được lắp đặt.

https://chieusangduongbo.com/

https://www.twitch.tv/trudenchieusang/about

https://coub.com/chieusangduongbo

https://pawoo.net/@trudenchieusang
